［殺狗會］我們的賭博日記13

Jump

X3

贏400輸600

8.5 開唔出 10.5 比人爆

要唔要光輝好

要左[+0.5/+1]

得番5蚊

真樓主會唔會唔知開左架

暫時唔見伊巴

佢陪女友丫麻

樓主開post了

呢場點睇，得返30